乜撚野叫亞健康？無錢係咪亞富貴？

WIKI: "亞健康是指人處於健康和疾病之間的一種臨界狀態，人的心理或身體處於混亂，但並沒有明顯的病理特徵。"

如果亞健康係咁解
咁中下階層係咪叫「亞富貴」

有錢同貧窮之間的臨界狀態
心理身體同戶口都處於混亂
但並無明顯可以拎資助既特徵

睇野唔清楚叫亞視？

亞視

同亞軍廷差唔多意思

老而不死係咪亞年青？

“亞邊個”就係老細介乎記得與唔記得你個名嘅臨界狀態

睇耐左覺得亞字唔似亞字

啲野一去到學術層面就要語意邏輯執得緊D先唔會有歧義, 冇人叫你日常生活都拎呢啲term講

亞熱帶
亞太
亞洲
亞美利堅

呢個post 好高質

太窮的後裔每個post都好高質

絕不會出現亞高質

笑撚死

高汁post
食緊野爭d笑到噴返d野出黎

係窩

健康有機會病 病又有機會醫返好

但現今社會係窮就窮一世 富貴就廷續萬代

亞視永恆

亞口德

口德差有得積番

警犬以上 警察未滿叫"亞sir"

好好笑
D回覆重好笑~~

亞法官

唔怪之得之前有人叫亞法官比個法官話佢藐視法庭

亞射精

亞朋友

亞sir大戰亞法官

亞古獸

涉騙取女友及其胞姊逾360萬元案。控方今亦傳召警司陳少鳴出庭，辯方指他曾向被告恐嚇指「如果搵律師會害死你阿媽同老婆」，藉此要求被告認罪，以換取釋放被告妻子及母親，陳否認。辯方問及被告與妻子被羈押在警署的位置時，陳一度指「位置有冇調轉我唔知，亞法官」，法官聞言表示「我哋唔會叫『亞法官』」，陳隨即致歉表示「唔好意思，法官大人。」

亞太區有一天會成為亞太區街

條撚唔健康叫亞洲？

唔怪得人地叫亞軍廷

亞細亞洲=比細更細又唔健康嘅賓洲

高質

老同後生之間係咪亞麻子

亞爸就係戴帽嘅男人

亞樓主

我都覺得係 似符號多過似中文字

視覺疲勞姐

人地叫阿仙四
邊有咁高檔

喂亞哥
喂亞先生
亞主席

好間單, 亞字本身似身體咩部位
你就知點解有侮蔑意思

亞皆老街

高質留明

高汁

有亞都好丫

有冇人望得個亞字 覺得個亞唔似字

依家足總盃咪有亞囉

亞力cool!

亞洲只係介乎放洲同島之間既地域

歐美澳洲至上
亞洲次之
非洲下等

有..
大把港女睇落富貴
實際窮到要做

亞健康=虧？

亞，次於。《國語•吳語》：“乃退就幕而會，吳公先歃，晉侯亞之。”南朝宋•劉義慶《世說新語•識鑒》：“諸葛道明初過江左，自名道明，名亞王、庾之下。”
輸、低、較差。如：“他的歌唱技巧不亞於你。”

其實寫野都得
除咗亞視之外 樓主同其他就算啦

Too long

隊波半殘不廢係唔係叫做亞仙奴？

笑到噴飯

見到樓主個名都笑左出黎

亞波極 係咩

呢個好笑

笑死

第一、二個回覆既重要性

咁都too long真係勸你讀多幾年書先 唔好衝出黎柒

咁喂亞哥呢？

亞朗

呢樣真
知道佢存在唔記得佢叫乜名

老細成日都係咁

撚同唔係撚之間

窮撚叫亞富漢

喂亞哥

睇左無綫

same

請關注高質樓主

你地正式有亞視問題

笑左，80分

諗我舊腦細我返左半年工都叫我「亞邊個」 臭閪！

俾唱片公司力捧但觀眾緣一般個啲拎亞太區

亞香鮑

亞一鮑魚

亞發白咖啡

即係亞視...

亞熱帶

亞仙奴

十銧

亞人係咪都係咁解?

亞差係咩

亞主席 呢首歌唔易唱架喎

亞俊

高質回覆

亞伯發咖啡

個comment幾百個正皮

呢個高質

Nike 亞didas

亞凡達

應該係介乎記得你個人同記得你個名嘅臨界狀態

亞靚仔

亞公主

亞嬸是指女人處於40歲和65歲之間的一種臨界狀態，女人的心理或身體處於混亂，隨時更年期，但並沒有明顯的病理特徵。

而家仲有冇人叫亞嬋

睇到呢個笑左出聲

亞洲是指賓周同賓州之間

算吧啦

亞公角

婆你亞嬤

黑人未滿，白人以上

亞女神欣宜

不要停，亞四。

亞哥，即係未去到哥，其實係契弟？

即係唔係哥
但又未去到弟

亞fred？

笑到斷氣

咁亞叔同亞伯應該係邊個年齡層既男性?

見到你個留言先發現唔係綫

呢個term真係好on9, 專比d 濕9賣藥廣告用

仲以為係電視台畫質差
原來係我對眼嘅問題

差啲大大聲笑左出來

“亞暪”就係信徒介乎講大話與講真話嘅臨界狀態

亞裔，介乎黑與白之間？

成日會突然覺得某D 字好陌生, 好似怪怪地咁

叫我？

好撚好笑

芒亨入面既亞種係？

個亞字睇到好似醫院符號

'亞軍' 已經解答哂以上問題

天主教好似係叫「亞孟」

屌你老母好撚高汁

美亞廚具係咪美國同中國製之間？

王光亞又係咩

屌呢個笑咗

亞視

亞富貴

笑左

亞基諾三世
垃圾與廢柴之間嘅臨界狀態

亞士東維拉
護級與降班之間嘅臨界狀態

扑野時亞亞亞
介乎射同未射嘅臨界狀態

想屌你但又未至於屌你就叫 亞屌你

你做乜鳩

亞Joe

亞姐是咪人妖？

高汁幫推

高汁嘅係其他巴打 唔係你喎

亞蘇仔是指人處於毅進和大學之間的一種臨界狀態

笑死我喇

亞邊個笑撚死

無視

留言正皮多過個post

‘

發現個亞字好似mario個彈弓

亞博呢

亞爾蓋達